第一天

沒有你的第一天

樓主加油

沒有他的第十一天

多謝巴打

真係好難捱
慣左同佢既時光 而家一個人唔知可以做咩

我明...
加油

我好後悔點解自己咁唔上心
你講得啱
唔係人人老馮要比機會
我抵死

第一日都咁樣

還能憑什麼 要是愛不可感動人

....一睇到我地既對話
我就

對唔住...

我知道我好小朋友
對唔住

真係好掛住你...
我好想搵你... 好想可以好似之前咁...
好想可以再拖住你

....
一諗起你就已經
可唔可以唔分手

我知道你有睇連登感情台...
我好想知我有幾愛你

尋晚訓覺發夢已經夢到你
我真係好掛住你...

第一日已經

好想搵你

我好掛住你...

加油
你頂到既
頂到去第二日

只後悔無好好對你

想念痛多一次

唔好再睇啦
你睇極佢都唔會搵你

好掛住你......

唉
好多口吻 習慣都被佢影響
仲未改到⋯

岩岩屎忽痕同佢講好掛住佢
不過佢唔會覆我⋯

呢個都係
愛變成習慣

我都好想搵佢...
唔覆之餘我仲驚佢block我

我真係好掛住你阿
你見唔見到阿 _ _

咁岩呀我都係第一天

我都頹左成日
諗左佢成日
加油巴打

好辛苦
做咩都會諗緊佢

我知道我地一齊返既機會極細
你比過咁多次機會我都唔珍惜 我真係抵死on9

對唔住

我真係好掛住你阿
b

如果可以一齊返既話你要我做乜都得

當我靜落黎就會諗到佢 同埋一直都開心唔到，想笑下就會諗起佢 成日都無笑過

完全明白
唔想分開阿

我地真係唔可以一齊返...?
我好想咁樣問你

人真係要分別先識珍惜...
對唔住阿_ _

恭喜樓主撐過咗第一日
之後都要加油

有排捱
我唔想捱了...

呢兩日我真係有諗過改變自己...
唔會再激嬲你架

我真係好掛住你
我會比心機

每次見到你online
我都好想搵你

唔好玩啦 第一日喳 有排你捱
我之前成幾個月 都食唔到野 成日喊 抑鬱咁
依家都仲未放低
分手個陣 佢同我講 一兩年 之後 你就可能搵到個更好呢 就會覺得佢衰

雖然我依家好左好多 但一有唔開心 到依家都會諗起佢 好想同佢分享 但知道已經無可能 呢個時候就會喊

所以話 如果 無一段新既愛情 令我重視番依家更重要既人
我係唔會放得低

利申 即將 邁向第二年

真係有排捱
啱啱分開真係痛苦到爆 我而家都係無心機 野都唔想食

夜晚一個人喊會舒服d既話就喊
頂唔住就上黎呢到一齊叫春 我會係到

雖然我時間唔長 但我都覺得 呢個女仔我唔會放得低... 最起碼我唔會想識其他女仔

我知道你覺得好似照顧緊個仔咁
或者咁阿 你而家好失望

咁可唔可以等我成長之後比多次機會我

你聽日應該要返學
唔好咁夜訓阿

又到左夜晚
我真係唔想訓覺
我唔想又夢到我地一齊
但起身之後個下既失落感

你有問過我會唔會後悔鍾意你
我淨係後悔自己無珍惜咋

你待我的好 我卻錯手毀掉

沒有你的第156天
爸爸好掛住你

巴打咩事

我好想你

上年爸爸Cancer走左
第一年無佢既新年
Cheer up too

btw 我係絲

oh sorry
失去屋企人仲hurt過失戀
我都好驚面對生離死別
絲打加油

我真係好掛住你

訓覺啦

我跟他已經二千天了
原來時間可以過得好快

我尋晚訓覺夢到佢
起身好大失落感
而家完全唔想訓

咁耐
重情既人
仲好掛住佢？

我都想經歷下失戀，年輕真好

Sor 我已經同佢二千日
我未分手
但係....

其實都係經歷下都好既 可以一齊最後當然好 但唔得都強求唔到 失戀太少
絲打結婚了？

我仲以為係分開
咩事

會過去的，好好感受下傷心既感覺
我都唔記得哂

下年掛，今年先23

佢講得啱既 我乜都做得唔好 當學習下 雖然錯過佢真係好唔開心

咁唔係差好遠 我20
不過拍拖次數好少 同埋今次好深刻 好傷

如果一齊返真係乜都得

700天
巴打加油

我都會想等
唔好死心

咁嚴重
巴打move on吧
小心身體

我唔係淨係想講sorry..
我真係會改

你係咪我男友?

唔係阿
我知佢連登名

你嬲左你男友?

我真係捱唔到了

好掛住你...
如果夢到你既話就可以見到你
但起身既失落感會打沉我

...希望聽朝起身會見到你whatsapp我
不過都係無可能

早晨
都係好掛住你

好掛住你阿

你可唔可以返黎

算真係講清楚了
但我真係放唔低你...

可能我地兩個真係唔啱一齊
但我唔會忘記你

第二日了
我都係做咩都無心機...
我知道我地近乎無機會一齊返了
但我真係好掛住你

做野無哂心機

我掛住你

我真係忘記唔到一齊既時光

我地一齊返啦好無

唔好離開我

點解我咁賤

唔好

我好掛住你阿！

我愛你

樓主今日做咗d咩呀

....我都唔知 對住部電腦成日 但我唔知自己做緊咩
同埋已經成日無食野了 瘦左2kg了

我好掛住你阿

我失去佢已經有半個月喇 同樓主你一樣呢半個月落黎冇乜心情想食嘢，瘦左6kg

真係會無哂心情食野...
我而家一日一餐 今日直頭想唔食
巴打小心身子

真係好辛苦 真系唔知點先可以忘記佢放得低，半個月喇 晚晚都發夢見到佢嘅笑容

我呢兩日都係
真係好難放低 連訓覺都會夢到...

第三日啦
加油呀

難捱如像半死

感覺唔同哂了 但我仍然好愛佢
好犯賤真係好犯賤
一個人喺到街到 漫無目的咁行
想你陪我一齊過年
想你見我屋企人
想你黎我度拜年 仲話過會一齊打牌 但你唔喺我身邊
我好掛住你 好辛苦架，見到佢有新仔
已經分左手四個月 好痛苦
每日扮冇野咁返學
自己一個停唔到係咁諗起佢
明明呃到自己已經冇事
點知一到節日啲回憶沖晒出黎
完全停唔到成個人痛到想死
我好掛住你 但聽你啲朋友講
你已經放底左好耐，而且已經有新男朋友 但係我想講
如果你唔中意佢 隨時可以返黎搵我
巴絲們點屌我都唔緊要我淨係想佢返黎我身邊
我完全停止唔到諗我所有同佢發生過嘅野
我係犯賤 我係冇用 我唔係男人
以前同佢一齊果時 我成日笑 心情都會好好
佢走後就笑不出來了

完全明白
雖然咁樣真係無尊嚴 但我都會咁諗
巴打加油

又過咗一日
樓主加油呀

又過一日

有無好返D呀
我好返好多啦

有既最起碼逼自己唔好狂諗
咁就好了

其實邊有得唔諗
一上連登就睇感情台
一睇就會諗

又一日
樓主今日無咩聲wor

其實都係既
唔睇都會諗

我來了 巴打

又過一天了

加油

你都係 bro